元朗牛屎佬嘅下場

鄉佬收果少少錢就做共產黨打手，遲下你間
祖屋就會變做咁樣呀

醒下啦牛屎佬

識用腦應該唔洗匿圍村做黑社會

你老味咁大個人都唔知有無搭過西鐵出九龍

分分鐘坐巴士仲要係站頭逐塊牌睇 碌撚咁

所以牛屎咪淨係圍元朗站攪事
遠少少元朗市中心已經唔關佢地事